# Simon Dice

_Este es un proyecto elaborado con las indicaciones del profesor, lo realicé en mi curso de Fundamentos de JavaScript que tomé en la plataforma Platzi_

## Construido con 🛠️

_En este proyecto utilicé:_

* HTML5
* JavaScript
* CSS

## Contribuyendo 🖇️

Si deseas realizaar algun ajuste o mejora bienvenida es. Para esto, realiza un Fork

## Autores ✒️

_Menciona a todos aquellos que ayudaron a levantar el proyecto desde sus inicios_

* **Sandra Castro** - *Trabajo Inicial* - [paopao1983](https://gitlab.com/paopao1983)
